覺唔覺個名有雲字既人都好尾機

例：陳雲 雲加 黃碧雲
有無人補充

石子雲

馬化雲

碧雲我支持你

趙雲

步驚雲

小雲

上世紀有雲巴士頓
現今有利雲杜夫斯基

雲初弒

馬雲

火雲邪神

垃圾

飛雲

雲佬

雲加

雲佩斯

獎勵暈

431🥺

奧蘇利雲

收聲啦。。

下⋯

真

魂．初弒